女同事細佬17歲 Staycation同家姐剝光豬浸浴

[轉貼]
個同事最近IG出左張勁爆既相 同個男仔浸係浴缸度 我地仲起鬨以為佢出Pool 點知佢話個個係佢細佬嚟 佢地一家人去Staycation 我地即刻O晒咀 因為張相佢係裸上身 冇毛巾 我地問佢同細佬一齊咁樣唔尷尬咩? 佢話細佬咋嗎 有咩問題 佢地當沖涼咁沖 咩都冇著 仲鬧返我地轉頭 話我地AV上腦 親人之間點都聯想唔到鹹鹹濕濕既野

但講真個句 大個左就算幾親都唔會俾佢地睇全相囉...

圖呢屌你

圖呢

要文字討論

你哋唔係以為晴「布」級作文會有圖下話